比同一個人hurt左2次係咩感覺

係覺得自己好似豬咁蠢
好應該拎去人道毁滅

鬼叫自己鐘意個個人

可唔可以教下我

教咩？

做人點先可以絕d 成世都唔識

我都想學

你係咪都有心事

我都唔止比同一個人hurt左2次

一齊去人道毁滅啦

我善良姐，應該唔洗死既

仲一齊緊？

係蠢過隻豬呀

應該算係散左。

可能過又一陣可以做水泡仔

不了不了

但你個名好柒

講就易 唉

我唔介意幫人，但係好介意做水泡

咁大家一齊狠心ddddd

加油

U toooo
我信會真心愛人既人最後一定會幸幸福福既

我都係咁諗

學吓同佳，唔會俾人 hurt 第二次